認真討論，有冇當今世上有冇女仔可愛過李一桐？？？

除左我女友☺️

無

未央炒佢十條街

Mayuyu

人造g唔計啦
要幾q有幾q

out左啦

結衣

屌 整容g都吹奏

正

冇

冇
你幾時見人會同隻雞比？

magugu

講得好

估唔到仲有人記得呢隻雞

李一桐世界第一

g

IU

李一桐真係好撚可愛

老g

唔好玩啦

再屈我唔排除出6c信！！！

我長情

唔夠一桐可愛

g你老母！

收嗲啦食肥婆綠帽狗！

再亂出6c信唔排除出6c信！！！

駁唔到

一桐完勝

臭雞奶人lin就叻

拍戲咋

矛

咁又係 一日咁多客

正到傻

好可愛既女仔啊

決定反2&b了

咁係咪奶左呀

李一同奶lin gif

Can't agree more

過晒氣啦

唔通就係雞中之霸

個頭盔洗唔洗帶得咁撚快呀

費事佢地爭2&b搞到大打出手
已經試過一次, 後面無著衫既咪2&b囉

講緊iu ?

識波

So pure

都可愛

Cute到

專業演員

我女友好得意的，人人都咁講

李一桐唔同班日韓雞咁 一桐特別清新脫俗

趙麗穎完勝

G

2&b 班同鄉是但一件都屌打喇

想要圖片

ching講得極之好！

乜水牙

咩look到carry到

唐煙比曾志矮屌過

唔撚系掛

No

好高貴大方feel

系

麻友友屌住佢嚟打

時裝麻麻地

勉強過得去

我鍾意念慈多d

都好屈

依個差桐蓉兒幾班

咁似141既

a09

佢駁唔島 只能放低g一詞

好似屌...

牙桐粉絲上晒水了

條腿
我迷桐了

迷途知返

呢個係整容雞

好難搵到人可愛過李一桐

正都傻牙

On9先反桐

好少認同你

痴撚線 咁普通嘅貨色都可以討論咁耐

真係幾屈機

好可愛

原來你咁冇品味

你先冇品味

141大把啦

張腳圖好淫賤

越睇越正

腳!!!!

有冇著到絲
定係藍光

無絲

好清純脫俗

世清d taste

李一桐只不過係臭雞一名

尊重ok

膝麗明=老g

明明其實大家都鐘意 只係唔肯面對

一桐個種純係其他日韓雞揾5到

呢句真

好想攬住一桐

其他日韓雞躝啦

收皮啦
阿滕>>>一桐

阿嬸都鍾意，你真係好撚重口味

以事論事 阿滕係正過一桐

以事論事 一桐係正過阿滕

雞黎嫁炸

做雞經驗多過一桐

屌爆你老母臭西！絕膠！

你係唔係弱智

幫你喎

sor牙，睇錯

但你都認同一桐有做過雞？

做過我隻私家雞

清識波

一桐無了

好掂

今日2月22
諗左就快一個月都唔係好諗到

係

麻友都完勝隻支那G啦

不敢苟同